天呀，我好心開𨋢門比個細路女，佢竟然同我講些些

謝謝(些些)

呢個年頭要聽到細蚊仔細路女講唔該已經好難，普教真係好成功

bb

叫我做：寶貝兒

有禮貌
好孩子

支那people say thank you
睇下你財布(さいふ)好喎

係有禮貌嘅，不過普通話係對大陸人講，me邊忽似大陸人

佢係唔係攞住包魷魚絲

咩叫財布

屌你
依家啲細蚊囝會然應該會黑人問號

仲有人要超人cum 章咩？

銀包

你get唔到喎似乎

同佢講些借免問

on9仔 縮返落你老母個子宮度啦沖出來柒

時興隆 廣告

你無野呀 燥狂症咩

小馬bb 我都覺得你有燥狂症

我咁溫柔 你都痴撚線既

對我特別惡

打者愛也

我都估到你會咁講

射射

點解啲本土撚唔屌係香港用蝗語啲細路